有冇人用緊silm wallet

會彈啲卡出黎個隻
有冇人有冇介紹

幾吸引

邊個位裝銀紙

用緊

覺得唔夠輕同薄
直情用卡套
中間放銀紙

啱啱買左黑色
但其實重唔重

有得諗

Bellroy 早五六年已經有, 用左幾年最麻煩都只係覺得要摺三摺啲銀紙先放得返入袋...

唔帶散銀出街

好靚 但橡筋太麻煩

好想屌

個銀包太硬，放後袋嗰陣，硬到坐唔到

好撚輕

用緊呢隻淘寶貨 但我覺得又平又幾靚
用左兩個月都唔錯 好方便 開始想轉買皮 有無巴打有好介紹

冇乜位擺銀紙

bellroy hide and seek

用緊既巴打

你地放緊幾多張卡

我依家個銀包有成4cm 闊

唔錯

咩牌子

我咁樣，好憎大大個銀包

求推介

想要咩類型 quick access?

身分證 住戶證 提款卡*2 信用卡*3 都已經唔夠擺
仲有醫療卡其他會員卡唔知點帶出街

提款卡戶口同信用卡戶口係咪同一間銀行?
係就可以加存款戶口入信用卡
帶少一張卡

加存款戶口入信用卡

Bellroy hide and seek
有冇巴打知香港邊到買到？

無記錯bauhaus 同誠品有

直接上官網買直送上門

就係用緊呢個，隻色都一樣 細細個幾方便

香港有冇得買
見街舗果啲好似好CHEAP咁

Kickstarter有幾款都好正

Pitaka Carbon Fiber Wallet

Zenlet

Fantom Wallet

HMV有

Bellroy note sleeve 1.0

呢個幾錢？

同問

Push

用 Bellroy 第一代 Note Sleeve 用咗 5 年
用到殘到 啲卡成日跌出黎 整跌埋張信用卡

宜家用緊 Zip Wallet Designers Edition

啱啱用 好似要打開先拍到八達通

上網賣600

用緊呢隻

不過好似貴咗

望落幾正
幾錢呀

官網 我記得以前買好似唔洗呢個價

有個掣㩒

正wo 有冇團購

咩價錢

記得要$600+

今日買左hmv有折550